中國人死清光=世界和平

細個個時既願望係世界和平
但因為世界和平四隻字實在太唔貼地
大個左而加終於明白

中國人死清光=世界和平

中國人 就係世界罪惡、病疫之源

咁印度呢

五毛們 不服來辯

del岩岩出果個 post 啊dlllm